巴塞正式送古天奴去巴黎

古天奴

據《每日體育報》頭版消息，古天奴（P.Coutinho）目前已經同意了巴黎給出的個人待遇條件，而這也將成為尼馬（Neymar）回歸巴塞的第一步。

目前巴塞和巴黎還未就尼馬的轉會達成任何協議，但古天奴和巴黎聖日耳門球會在球員的個人待遇方面目前已經達成一致。

古天奴目前會等待巴塞和巴黎兩傢俱樂部完成協議，因此古天奴將會加入尼馬回歸巴塞的轉會中。除古天奴之外，巴黎還可以再選擇另外一名巴塞球員。

而目前巴黎方面負責處理尼馬轉會的是6月份新上任的體育總監李安納度（Leonardo）。

其實古拍尼馬可能有啲睇頭 但兩次都唔得

世界盃咪有
尼馬擔晒大旗 古天奴駁下腳咁

踢完呢場波即刻送走古天奴
知唔知點解？

古仔累死美斯
美斯身邊d垃圾隊友次次都累事
成日國家隊比賽都踢佢出局

衝完立法會即刻見到鳩sir浦頭
知唔知點解？

今次係阿古路隊友累事

阿古獸年年都累美斯